非正式連登仔帶銀包統計

全部嘢放哂入一個銀包走天下
銀包 + 散紙包或者card holder

啲選擇照顧唔用銀包嘅巴絲